中環運垃圾老伯伯手推車上不小心掉了一包垃圾 立即被食環票控

平時係街頭上，大家都會見過為我哋清潔街頭嘅工友。每次有咩大型活動過後，佢哋嘅工作量往往大增，但佢哋仍不辭勞苦咁為我哋潔淨環境。

而喺上個月嘅中環街頭，相中嘅呢位伯伯推住一車垃圾，無發覺有一包垃圾喺垃圾車上面趺咗落嚟。此時有三位身穿便衣嘅食環，拎著相機，畀伯伯睇佢唔小心趺咗一袋垃圾嘅照片，然後再發出告票。

亂拋垃圾定額罰款本來係針對垃圾蟲嘅懲罰，而此刻負責處理垃圾嘅工友卻被告亂拋垃圾。法律不外乎人情，伯伯並非有心所為，如果可以作出善意嘅提醒，唔係一個更好嘅處理方法咩？

註：照片非案發當時。原圖及資料感謝Tomomi Wong授權使用。

食環狗 屌你老母

可以著便衣嘅咩

有無張發票睇下，有既我想幫下呀伯

食環狗

應該有得打

點解食環經常性要做呢D 咁既小動作?....係咪真係票控方面有quota 交數...
唔票控唔得?

有前食環署人員向本報透露，署方管理層一直以檢控數字多寡以顯示管治能力，並與其他地區作比較，博取升職表現，故前線人員每月被逼「跑數」，長期受壓，部份人甚至每月要「上繳」雙位數的告票。

目光留左係部解款車度

廢老對食環,連登矛盾之戰

腥講城管

食環係咪on9

食環唔係ON9, 食環係鳩

拿，呢d得一個人噏晒既case
我勸大家都係沈澱下先
不要跟車太貼

agger 看圖作文系列

掉左成包垃圾都話無心就唔應該罰 陣間呀煙剷兄話唔覺意跌左個煙頭 完全無心架
咁咪個個都唔罰得

變番1500蚊岩岩實施果排咁 玩番小學雞野

食環9

五毛狗dewi護主

食環咪即係大陸既城管，好人有限啦。

食環真係狗也不屌
醜名遠播